{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018346",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 더 베스트 호텔"
    },
    "text": "聞慶道立公園に位置する聞慶ザベストホテルは清潔で快適なプレミアムホテルです。 道立公園は徒歩5分の距離に位置し、コンビニ、飲食店、カフェも徒歩1分の距離にあるので便利です。 ホテルは計31室の多様な客室を保有しており、韓国語、英語、中国語での案内を行っています。 客室案内には禁煙とドライブイン客室、デラックスルーム、リゾートルームなど様々な種類の客室がございます。 客室はウォシュレットとホテル式寝具、最高級タオルを使用して利便性のためにご用意しております。 ホテルは無料で利用できる独自の屋外駐車場を提供し、ロビーには様々な便益施設も完備されています。 追加料金を支払って基準人数を超えた場合も可能で、最大2時間までチェックアウトできます。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約の際には客室のリクエストに応じて追加サービスを提供します。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、両親と一緒に来る必要があります。 未成年者は身分証明書を持参しない場合、利用が制限され、ペットの同伴は禁止されています。 ホテル内では騒音と喫煙を厳しく禁止し、共用空間での騒音自制と喫煙区域を利用しなければなりません。 客室内での喫煙は退室要請と消毒費用請求になることがあります。 ホテルは聞慶道立公園や周辺の観光地に近いため、次回も利用したい宿として知られており、後期には清潔な施設や便利な場所についての言及があります。 周辺には食堂、カフェ、飲み屋があって出張にも利用しやすいです。 ホテルは駐車スペースを提供し、無人チェックインシステムを導入して居心地の良い宿と評価されています。 ただ、ボイラーの問題で暑すぎる可能性があるというレビューがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "聞慶ザベストホテルは聞慶道立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "聞慶ザベストホテルの周辺にはコンビニ、飲食店、カフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "聞慶ザベストホテルの客室には禁煙とドライブイン客室、デラックスルーム、リゾートルームなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルは無料の駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、聞慶ザベストホテルは無料で利用できる独自の屋外駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "聞慶ザベストホテルでは、追加料金を支払って基準人数を超えた場合でも最大2時間までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルは未成年者の宿泊を制限していますか？",
            "answer": "はい、聞慶ザベストホテルでは未成年者の宿泊は制限されており、両親と一緒に来る必要があります。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、聞慶ザベストホテルではペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルでは騒音や喫煙が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、聞慶ザベストホテルでは騒音と喫煙を厳しく禁止しており、共用空間での騒音自制と喫煙区域を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "聞慶ザベストホテルは聞慶道立公園や周辺の観光地に近いため、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルは後期に何についての言及がありますか？",
            "answer": "後期の口コミでは聞慶ザベストホテルの清潔な施設や便利な場所についての言及があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 493
    }
}